得個幾千萬身家嘅你仲會唔會返工？

當然唔係1 2千萬咁少，又未上億，無大無細，30尾，得閒溝下d中女請下佢去旅行買下包包咁洗費唔大
你會打份hea工過下日晨定乜柒都唔做fing晒佢算鳩數？

賣吓奶茶溝吓𡃁妹囉

No

會做保安

睇心情囉
有錢就係好在有得揀

會買幾層樓俾老世等等佢早d升我

除非係幾千萬+多兩層樓 咁就okay
如果唔係就繼續返工啦

唔返工有幾千億都無意思

會 幾千萬好快燒完

去台灣就變億萬富翁

買1層樓收租
然後將所有錢揀一隻股票買曬佢，
然後就做自己有興趣嘅野。

屌你老母 大陸狗先講包包

返，點解唔返

睇下咩工，如果人工高梗係返，少就算啦

去留學，搵私人老師教我理工科

利申：文科仔

我既訴求就係返工

緊係唔會
用一二百萬搞下小生意 咪一樣可以過下日晨

今時今日返工 學閪到野咩
班死廢中廢老 廢到

要睇你返工搵幾錢
當你年薪有100萬，你做十年都係得1200萬
如果你識得利用你嗰幾千萬投資錢搵錢賺被動收入
咁仲返乜鬼嘢工？享受下人生好過啦

你講到 連登仔好多都過 100 萬年薪咁款 ?

搵份工hea吓，做人點都要有D寄托。

假設啫，用一個高啲嘅年薪做例子有助加強說服力

一定返麥當勞炸薯條食學生妹

移民啦仲屈係香港咩
有外國人話香港唔係一個適宜享受清福嘅地方

會
但只會搵part time 工作

返工就係為左賺夠錢 唔駛再返工受氣

都唔明依度啲人 有幾千萬 都仲返工
除非你老闆同同事都知你好有米啫
否則 咪又係會受氣

有幾千萬都仲要受氣 咩玩法 ?

仲有 當有 4 千萬, 投資回報 3 厘 都 1.2M 一年啦
仲返工做乜鳩

怕下一代會窮
出去返份hea工做下榜樣都好

除非唔打算生

搵睇好多女人既工食下女

會，因為香港人最鐘意返工

Ching好耐無溝中女？宜家啲中女OL都係講包包

最緊要識錢搵錢
唔返工 做下生意都得

點解你要就條女？

點為之高？搵緊6 7萬一個月做足廿年2000個都未必有

唔大駛可以唔做
因為返左工會少左時間駛錢
買樓收租 買股票/做定期收息
每樣做d
4-5皮一個月應該冇乜問題

人哋講你就要講？每日咁多人死唔撚見你去死？

自己語言自己都唔捍衛正垃圾

家下好多收租物業2厘都未必有

唔會靠樓 / 靠單一投資啦

十年1000萬先啱

應承你，屌厭先捍衛，捍衛完驚無得屌

無得屌你就唔就？

係咪香港人，係就快啲返工

到你有你就唔會咁諗啦
唔係點解咁多有幾千萬身家嘅人返緊工

講緊做高層，4,50萬一個月以上

有三四千萬識玩股票投資果啲一個月可以賺幾多

如果係自己生意 會點都返 畢竟係自己心血

去東南亞開後宮做土皇帝啦, 留係香港晒氣

屌你咩有咁叻我仲得閒上連登廢up？

唔返工喺屋企好快死

你識人幾千萬身家返緊工？你點知佢身家？

師兄有咩介紹？

Hea 工搵幾錢？

本來諗住正正經經留句言
見到蝗語 我都係出返去先
btw 包你老母包

日更8個鐘個啲其實唔錯

會，不過會絕對轉份輕鬆既

再周圍識人搞野

會返工
不過返工變咗娛樂
撚吓啲同級，間中撚埋上司，又溝吓啲後生女，唔鍾意就賠錢走再屌柒老細
你都咪話唔爽

政府會印銀紙

大撚把，我個ex 23歲一個人住4000萬豪宅，咪又係返緊返萬幾蚊嘅工

我老豆都3000萬身家以上，咪一樣日日做到隻狗咁，佢有個downline屋企身家過10億tim

mark zuckerberg都返緊工啦on9

食過中女OL返唔到轉頭
啲中女好撚癲，黑絲婆仔鞋有腳味仲要係office講慣是非啲嘴臉

條女講 你就要講
你都幾冇骨氣

中咗六合彩頭獎都會繼續番。

Same 好想一世讀書遊學

你識春咩！食過5條中女5條都講緊包包

乜柒都唔做最大問題係悶，同識唔到新朋友(女)

有幾多係做緊高層

做高層基本上都有錢㗎啦
但有錢既人又唔一定係做高層

返工溝下妹妹仔都好

人哋做老細改變緊世界呀！你打工做緊狗呀柒頭咁都有得比

係呀一路推佢車一路問佢想要邊個包包

4-5千萬 重返工？
買完樓拎去定期
再拎一千萬開間所謂工作室就算啦

返工一定要打工？窮得耐傻撚咗呀？
做老細做野嗰d唔叫返工呀

賓賓印印留返俾你
馬拉妹都唔係咁多靚女㗎喳

少年你太年輕了，信我，溝你公司最八婆個個中女，返唔到轉頭

會係公司5分鐘步程內搵地方買樓，方便返工

返工定打工呀

萬幾蚊又唔係好夠享受生活

呢個時候要學識同調較自己嘅心理，唔可以用物質滿足自己。

利申冇試過有10m

學興趣班都有排學啦

我會走去讀個phd再去教大學

當7%咁計
3000萬都200萬(扣埋手續費)1年

六合彩頭獎其實好少錢. 幾百萬點唔返工

有幾千萬會返份hea 文員工
朝九晚五冇咩壓力唔洗ot 就得
出糧成份糧可以月光已經好撚爽

你係咪有語癌
兩樣野有咩對立
屌你老母臭閪講句野都窒窒下唔撚洗發夢發咗達洗唔洗做野啦

方便約女同事食lunch

恒基有6釐回報

梗係返d多女 又hea既工
同埋創造被動收入

打工仔真燥底

當唔識做投資去做定期一年收息都好過你日日起身番工啦下？分分鐘仲多過你做份牛工

唔會，每日鑽研下廚藝好過

去吓旅行又得

星期二三有歐聯，星期三星期日有馬跑， weekend大把波睇.... 每個星期都過得好快，返咩撚嘢工

5號仔有20厘你買唔買先？

有地鋪同樓供斷左值六千萬
都係要做到隻狗個個月都清袋

人哋講緊物業收租，就梗係用返地產商嚟比較啦

大把農地，半棟IFC..... etc

買樓，租出去，只租比女女

當你自住一間加5000萬投資，其實咪又係每個月收緊10萬8萬

師兄做咩咁搏命？

30尾幾千萬留返養老算啦

返啲輕鬆嘅 識吓人都好

唔返工好悶
畢左業有70m港紙係手 其餘拎左去英國買樓 做緊pt等自己唔好咁快冇左工作嘅熱情

一世人打工都搵唔到咁多
好似而家咁既生活絕對夠洗

真定假呀有7千萬cash都去英國買樓咁柒弱智？currency都蝕死你

會移民先

我個同事身家大概5-6千萬，都係日日番工問過佢點解仲番，佢話係屋企冇野做唔想對住佢個兩個仔

真係好野!咁窮都夠膽上連登問!

講錯，係即使有幾千萬身家再中埋六合彩頭獎都會繼續番。

最近都成日諗依個問題
如果真係唔愁錢，攞d時間學下興趣語言音樂，去下旅行都真係幾好

有1000萬已經唔會返
何況幾千萬

有幾千萬既話喺外國買樓低價租俾啲流亡海外嘅手足都唔錯
咁又有收入 又幫到人
租返俾香港人大家知規矩又無咁煩

唔返工啦
開間士多hea做過日晨，得閒晒下太陽游水打牌打機睇書

開網店好撚過啦
再唔係做電商
嫌錢多未交過租咩

幾千萬當你三千萬，會返工但淨係做d有興趣嘅
頭兩千萬攞去滾大佢，剩低買層六七百萬閪樓，其他攞去讀書+生活費應該都仲有閒錢剩。

會早啲唔使用腦嘅工

十年1200萬

會做嘢（work）唔會返工（go to work)。

會買層樓搬去office隔離，等自己可以早d返工同埋OT都唔洗理尾班車

有錢拎幾百萬出去見識或者去讀書點解要浪費時間返hea工

幾千萬唔識錢揾錢仲要幫人打工

舊同學有幾個住獨立屋都係做in-house compliance 做bank
同事有人返工係睇私人飛機遊艇 而佢真係有架私人飛機

會 人唔郁好唔自在

2千萬拎黎買4層樓，放租都夠

唔會，買股收息已經肯定夠我食過世

邊個搞到你唔開心咪屌個柒佢或者轉工
又唔係為份糧中意走就走
有d同事過下日神 傾下計hea幾好

如果冇得返工我寧願唔要d錢

有幾千萬都要問呢個問題
一睇就知唔係樓主搵返來

點解你哋咁有錢嘅，我投錯胎，入咗個公屋家庭，鄰居快有好窮，但我翻工啲同事好有錢，有啲住獨立屋，豪一，其實我有私樓住已經好滿足，你哋仲有幾千萬揸手，貧富懸殊真係好大，助養吓我呢個窮公屋仔。

會照常返工 但返工會搭的士

depends on 你追求咩生活
你想9hea 唔大使，一年使50萬
你60年都係使3000萬
你無細路既其實都幾好使d 錢

50mil 買下 bond, 夠洗一世啦

親戚十幾億身家支那公司管理層
得佢個仔有係公司幫手出份糧
兩個女都做銀行50k樓下一個月

或者買架林寶，之後返中環d 高級office 做oa 體驗下生活
收工唔換制服，坐係樓下架林寶食支煙，比d 女同事望下你架車同制服

有錢自己enjoy 個生活就夠
又唔駛財大氣粗咁 挑人地機既

其實都唔知使左去邊.
平時都係食下野玩下車買下錶普通款唔係古董錶
交埋稅又清袋. 加埋份糧先岩岩夠使

買層豪宅都唔撚夠

買層舊樓間劏房啦

會做自己想做嘅嘢，或者唔再為生計而返工。
完全唔做嘢，每日百無聊賴，生活冇意思

去日本好啲

會

會，份工搵十幾萬，年薪過二百萬。

當你有錢過老細既時候

莊閒已經易位

唔返工其實人生好悶

係開間珍珠奶茶舖頭，請pt學生妹

去中環賣奶茶囉
見到靚既咪請佢飲

我之前去左津巴, 差唔多做埋冥通行長

我朋友有兩千幾萬股票，人到40仲番緊audit。

點解唔買曬樓收租?
5000萬, 買10層500萬既樓
每層收14000租, 每個月有140000

香港人最鍾意返工

連登個個fg 50k

1M年薪基本野

唔會返
買樓然後收租

誠哥做咗半世最後都玩投資啦
返工有撚用

真係想搵野做不如去揸下uber

買樓收租

梗係打份油工

兩千幕都買到兩三層樓啦，
兩層放租一層自住仲想點

唔番工點曬命?

只返Hea工 可以人工低但要準時放工
得閒學野 語言 音樂 揸車等 總之唔好無所事事

好彩我唔識得呢啲咁撚on9嘅女

啱啱或者突然有呢個數嗰陣你可能會hea
會辭咗本身份工可能仲會係賠錢走
然後同自己講終於可以做自己鐘意做但因為打緊份牛工搞到冇錢冇時間做嘅嘢
例如發展吓啲興趣搞吓生意咁

不過呢一刻嘅你係唔會有動力去實行
因為你覺得而家錢同時間都大把
又會覺得都chur咗大半世人係時候要唞吓
應該對自己好啲輕鬆吓先
所以會冇乜推動力
最後都係hea過乜都冇做到
或者可能會走咗去過啲紫醉金迷嘅生活

hea多三幾個月到半年你就會開始悶開始迷失
呢個時候你會開始諗吓點樣可以安安定定咁儲起啲錢因為你開始會驚洗洗吓洗晒咁人生就打回原形
你會開始諗吓點樣分配啲身家
可能會學點樣投資吓買吓資產製造返多少被動收入嗰啲之類
不過穩定咗之後嘅你都未必會開始實行你當初覺得發咗達就會做嗰啲計劃
因為你又會覺得呢一刻已經安定咗有信心可以維持呢個生活水平到退休之後
所以你個人又會放鬆返再hea過
不過呢次通常冇上一次咁大洗會比較修心養性
因為過往好多物質上嘅欲望而家嘅你已經滿足咗試咗做咗

呢啲平靜而無憂嘅半退休生活又會維持一段時間
直至大半年到一年後你又會開始悶到發慌
因為想玩想去嘅地方你又差唔多去勻晒
你會覺得應該過返啲規律少少嘅生活
例如揾份工返吓
當然通常你都會揾返啲hea工人工冇所謂但自由度大甚至隨時可以屌鳩老細走人嗰啲

當你返返工個人就會有返動力
你會諗返起當初因為打份牛工閪工而冇時間實踐嗰啲計劃因為你而家份工私人時間多咗
但你始終又要預返啲時間嚟返而家份正職喎
咁你今次就會開始識珍惜同善用分配你啲工餘時間
呢份珍惜亦都會成為你去實踐你啲計劃發展你啲興趣嘅最大推動力
因為你會想用最少嘅時間做最後嘅嘢
而今次你亦俾之前有好大可能會成功
然後可以過到啲夢寐已求嘅work life balance生活
而如果你啲興趣或者搞緊嘅生意係揾到食嘅話
你會連份hea工都辭埋全職搞
咁呢一刻嘅你就真真正正成功地做到你想做嘅嘢
實踐到你打緊份牛工嗰陣嘅夢想生活

咁呢個狀態其實仲算唔算要返工?

會。。。而家通脹嚴重
幾千萬都唔係百分百夠退休

買樓收租
跟住不停搵野學同做運動

早D訓啦柒頭

會返工，因為唔返好無聊

有日我上司同我講，
叫我俾D心機做野就可以搵多D錢、買樓
我當時面不改容咁話好呀！會努力！

但心入面諗呀姐我完全唔等錢洗
但我喺公司好低調、無人知我住邊

利：一個人住港島千幾呎樓

會唔會睇得幾千萬太多
如果有幾千萬嘅人好似你咁諗
香港一早癱瘓咗
仲有效過罷工

會，要搵啲世藝

得閒就屌撚７下啲ＯＮ９客撚下狗都好
等啲人對眼生撚係頭上邊

得個幾千萬

移民台灣都夠食過世

開間cafe媾下女算啦

遲下同條女去英國住 未長住之前飛去睇英超嗰幾日都住得舒服啲

Btw 9m港紙買樓想知點樣有currency risk上連登果然學到好多野定你assume我一炮過70m rn轉做Pound

點解一定要加兩層樓被動收入凈係得收租？股票、債券其實都得既 流動性仲大
發覺香港人眼光除左收租好似唔識其他投資咁

Bro 經驗之談？

係 真係大把

過億先夠

下？磅一個月浮動有成10%
咁都唔多？

咁你永遠都做唔到個有錢人，甘心咩？咁生存咁多年為乜

搵份hea工做

唔識做生意走去做係最容易蝕晒啲錢
例子：藝人

你收過租未？

先唔講而家買樓收租回報低，$14K 嘅租客唔方高質，有排你煩，仲要10個

收緊 不知幾好
買股票實升硬啦

開間酒吧日日灌醉d 女啦

其實我老細又係
現金都已經過十億
仔女都係出去打工受人氣
佢仲同我呻過佢個仔上司唔俾佢年尾請AL

有五千萬唔做了，定期1%都有50萬一年

買tesla 2個鐘都3%啦

4000萬 一秒all Tesla ，大戶

睇下你人生想群d咩人

幾千萬係外國買兩層樓移民算

學野 充實自己
返工就睇下入工作有冇意義？
純為錢 就免了

我既訴求係返工

俾支那洗左腦仲要係中女都溝咁撚重口味

係，全部高層都9@無野做，聚集連登ff

行政長官先40萬一個月，你咩高層咁巴閉？

大把大公司ceo，保險高層一年搵緊特首幾倍錢，唔好俾貧窮限制自己想像力啦

咩工有意義？

一個月4皮夠啦？

真定假？幾十億要打工受氣？

真
講真 後生細仔又真係想出去闖下見識下
如果唔係佢就係公司俾間房俾unun腳煲劇 冇野岩佢做